代做CODING ASSIGNMENT

想賺下外快幫補下

比負皮比得細力D

歡迎EMAIL codingnoob88@gmail.com或 tg @codingnoob

下期六合彩買乜好

賭輸邊場？

留名爭生意

現在D槍手，竟然大擔到，公然在網上招攬生意。

推廣請槍，代人做project文化
香港學術界已死
遲些搵埋大代人應考都仲得（網上已有代考高考，IELTS, TOEFL ）

做part-time bf, part-time gf 好搵D wo,
代做寫code咁睇唔開呀